# Article R531-3

<div align="left">Pour l'application du chapitre IV du titre Ier du livre III à Saint-Pierre-et-Miquelon :<br/>
<br/>
<br/> 1° Les attributions dévolues au directeur régional de la jeunesse, des sports et de la cohésion sociale sont dévolues au directeur de la cohésion sociale, du travail, de l'emploi et de la population ;<br/>
<br/>
<br/> 2° Les attributions dévolues au directeur régional des entreprises, de la concurrence, de la consommation, du travail et de l'emploi sont dévolues au directeur de la cohésion sociale, du travail, de l'emploi et de la population ;<br/>
<br/>
<br/> 3° Les attributions dévolues à la caisse primaire d'assurance maladie sont dévolues à la caisse de prévoyance sociale.<br/>
</div>
